var= video assisted Real-Madrid

我皇既禁區無裝var?

6:24

我真係好想知究竟個var球證係咪訓左

無正義皇迷解釋下？

唔玩喇

得閒又追擊

呢啲基本野

欣賞